你爸爸碌鳩軟就軟到斷

你媽媽大粒lin想啜一邊
你哥哥碌嘢硬硬過碌鐵

大長今

鬼才

資深教友

今晚碌嘢硬 聽朝碌嘢硬 硬完又硬

樓主係邊間教會?

你家姐閪裏面識發光添